點睇d 平安夜仲要番工的人？

利申：餐飲業

垃圾

新入職先24000 呀， 大把袋緊底薪30000

last supper By 圖中邊個係叛徒？

Retweet
聖誕快樂/不快樂🎄一定要齊上齊落

無忘6000多被捕手足
無忘為港殉道，被自殺有名無名義士

希望唔使3年零8個月
香港人沉冤.得雪
香港叛徒罪有應得

睇本身有無節目
不過睇住周圍有節日氣氛都唔想做野

有同事陪住好過毒撚係屋企

好似你咁冇女友冇另一半嘅 番飲食唔錯丫 應該三工架嘛
好似俄咁有女友好撚煩嘅 更加要番工 依幾日出去食 又貴 又迫住你食個死人聖誕set 佢又忙喎 一忙就做唔好質素 貼錢買難受 拒絕緊消費 攬緊炒架嘛

好忙喎你

幾架 忙住坐係度收人工做全職連登師囉

推

加油

喺梅窩返工？

怕自爆。唔答

Push